做哂野好悶，秒回個半鐘

請出招
牽涉私隱嘅未必答

返咩工

畀人中出多少遍？

做工程

冇比人中出過

結左婚未

未，那有女？

有無聽過本大師?

幾錢個月

20K多少少

冇

冇人喇😮

點解唔識返個女朋友

食左茶未

減肥，飲紅茶算

最近識左個唔知算唔算係

工程有無咩事件特別難忘？

做左幾耐

有，第一次見到d師傅唔綁繩唔戴帽搭棚（三十樓）
俾我「哦」足佢半粒鐘

你話做左野幾耐定做左呢份工幾耐？